{
  "Tencent Cloud CodeBuddy": "腾讯雲代碼助手",
  "Login": "登錄",
  "Logout": "退出登錄",
  "Exit Developer Mode": "退出開發者模式",
  "View Product Configuration": "查看產品配置",
  "Confirm to log out the current user [{0}]?": "確認退出當前登錄用戶【{0}】嗎？",
  "Logout successful.": "已退出登錄。",
  "Is the latest version.": "已經是最新版本。",
  "Update now": "立即更新",
  "Install and reload": "安裝並重新加載",
  "Downloading {0}, please wait ...": "正在下載 {0}，請稍後 ...",
  "Once the download of the update is complete, click Install and reload VSCode to take effect.": "下載更新完成，點擊安裝並重新加載 IDE 生效。",
  "A new version is available. New version: {0}.": "檢測到更新版本。新版本：{0}。",
  "Auto completion enabled": "自動補全已開啟",
  "Auto completion disabled": "自動補全已禁用",
  "Cancel": "取消",
  "Open settings": "高級設置",
  "Edit keyboard shortcuts": "鍵盤快捷方式",
  "View document": "使用說明",
  "Product feedback": "產品反饋",
  "Please select a workspace folder": "請選擇工作區文件夾",
  "No Suggestions": "沒有建議",
  "Fetching inline completions...": "正在獲取內嵌完成...",
  "Inline completions fetched from prefetching": "內嵌完成從預取中獲取",
  "Inline completions fetched from cache": "內嵌完成從緩存中獲取",
  "Inline completions fetched from server": "內嵌完成從服務器獲取",
  "Auto completion is not supported for {0}": "不支持 {0} 的自動補全。",
  "Inline completion content is repeated": "內嵌完成內容重複",
  "Inline completion content is partially repeated": "內嵌完成內容部分重複",
  "Inline completion content is empty": "內嵌完成內容為空",
  "The maximum number of tokens has been reached": "已達到最大令牌數",
  "Inline completion is canceled": "內嵌完成已取消",
  "Inline completion is not supported": "不支持內嵌完成",
  "Inline completion is not available for the current language": "當前語言不支持內嵌完成",
  "Error during inline completion": "內嵌完成出錯",
  "The current language does not support inline completion": "當前語言不支持內嵌完成",
  "Copy successfully!": "復製成功！",
  "Failed to copy user ID: {0}": "復製用戶 ID 異常：{0}",
  "Failed to copy version info: {0}": "復製版本信息異常：{0}",
  "Directly input descriptions to generate code or type / to access commands": "直接輸入描述生成代碼 或鍵入 / 獲取指令",
  "Submit": "提交",
  "Modify the selected code or add new code at the cursor position": "為所選代碼修改或光標處新增代碼",
  "Generate documentation comments": "生成文檔註釋",
  "Explain how the selected code works": "解釋所選代碼的工作原理",
  "Propose a fix for the problems in the selected code": "修復代碼問題",
  "Suggest fixes for issues in the selected code": "對所選代碼中的問題提出修復建議",
  "Generate unit tests for the selected code": "對所選代碼生成單元測試",
  "or continue describing requirements based on this command": "或基於該指令繼續描述需求",
  "to Document": "生成文檔註釋",
  "to Chat": "打開對話",
  "to Inline Chat": "生成代碼",
  "Auto Completions": "自動補全",
  "Auto Completions - {0}": "自動補全 - {0}",
  "Code Auto Completions for all languages is disabled": "已禁用所有語言的代碼自動補全",
  "Code Auto Completions for all languages is enabled": "已啟用所有語言的代碼自動補全",
  "Code auto Completions for {0} language is disabled": "已禁用 {0} 的代碼自動補全",
  "Code Auto Completions for {0} language is enabled": "已啟用 {0} 的代碼自動補全",
  "Next Edit Suggestions": "下一個編輯建議",
  "Next Edit Suggestions is enabled": "已啟用下一個編輯建議",
  "Next Edit Suggestions is disabled": "已禁用下一個編輯建議",
  "Change Completions Model": "更改補全模型",
  "Complete comments": "生成文檔",
  "Explain code": "解釋代碼",
  "Locate code bugs": "修復代碼",
  "Generate unit tests": "生成測試",
  "Generate Unit Tests": "生成測試",
  "Code Review": "代碼審查",
  "Add To Chat": "添加到 CodeBuddy 對話",
  "Close": "關閉",
  "Creating workspace": "正在建立工作區...",
  "Created workspacess": "工作區創建成功並打開！",
  "Check for updates": "檢查更新",
  "Show extension logs": "查看日誌",
  "Sign out": "退出登錄",
  "Switch account": "切換賬號",
  "The text editor cannot be opened because the file cannot be found.": "由於缺少該文件，因此無法開啟文字編輯器。",
  "Create File": "建立檔案",
  "Original ↔ Changes": "變更前 ↔ 變更後",
  "Install command format error": "安裝命令格式錯誤",
  "Reconnect {0} successfully": "重新連接 {0} 成功",
  "Reconnect {0} failed": "重新連接 {0} 失敗",
  "{0} MCP server installed successfully": "{0} MCP 服務器安裝成功",
  "{0} MCP server removed successfully": "{0} MCP 服務器移除成功",
  "{0} MCP server config env updated successfully": "{0} MCP 服務器配置環境變量更新成功",
  "MCP setting.json parse error": "MCP 設置解析錯誤",
  "{0} MCP server {1} successfully": "{0} MCP 服務器 {1} 成功",
  "Recommended": "推薦",
  "Rebuild indexing": "重新計算索引",
  "Workspace code searching...({0}%)": "工作區代碼解析中...({0}%)",
  "Workspace code indexing...({0}%)": "工作區代碼索引中...({0}%)",
  "Workspace code indexing completed(100%)": "工作區代碼索引已完成(100%)",
  "Workspace code indexing failed": "工作區代碼索引失敗",
  "Workspace code indexing is in progress...": "正在建立工程區索引...",
  "You have successfully joined the enterprise \"{0}\", You have been automatically switched to your corporate account": "您已成功加入企業 「{0}」，已為您自動切換至企業賬號",
  "Command.default.role.prompt": "你是一個AI編程助手。\n當被問及你的名字時，你必須回答'{0}'。\n當被問及使用的模型時，你必須回答 '{1}'。\n嚴格按照用戶的要求執行。\n避免侵犯版權的內容。\n保持回答簡潔且客觀。",
  "IP Access Restricted. Feel free to contact enterprise administrator if you have any question.": "IP 訪問受限，如有疑問請聯繫企業管理員。",
  "CodeBuddy Changes": "CodeBuddy: 更改",
  "Unable to recognize the image content": "無法識別圖片內容",
  "Local product configuration priority": "本地產品配置優先",
  "Diagram download successful.": "圖表下載成功",
  "Diagram download failed.": "圖表下載失敗",
  "Preview diagram failed.": "預覽圖表失敗",
  "Session expired. You have been automatically logged out.": "會話已過期，已自動為您退出登錄。",
  "Login failed: {0}": "登錄失敗：{0}",
  "Generate Project Rules": "生成專案規則",
  "Deploy the current project to CloudStudio.": "將當前專案部署到 CloudStudio。",
  "Tool Permission Required": "工具權限請求",
  "CodeBuddy needs permission to use {0}. {1}": "CodeBuddy 需要使用 {0} 的權限。{1}",
  "CodeBuddy needs permission to use {0}. Please review and approve the tool usage.": "CodeBuddy 需要使用 {0} 的權限。請審查並批准工具使用。",
  "Waiting for Your Response": "等待您的回覆",
  "CodeBuddy is waiting for your response regarding: {0}": "CodeBuddy 正在等待您關於以下內容的回覆：{0}",
  "CodeBuddy is waiting for your response. Please check the chat and provide the requested information.": "CodeBuddy 正在等待您的回覆。請檢查對話並提供所需資訊。",
  "usage exceeds frequency limit": "使用量超出頻率限制",
  "Task Completed": "任務已完成",
  "Task has been completed successfully. {0}": "任務已成功完成。{0}",
  "Task has been completed successfully. You can review the results in the editor.": "任務已成功完成。您可以在編輯器中查看結果。",
  "No change to apply.": "沒有需要應用的更改。",
  "Successfully signed in.": "登錄成功。",
  "The image size is too large. Please compress it and upload again.": "由於圖片尺寸過大，請壓縮後重新上傳。",
  "Quick edit": "快速編輯",
  "Enterprise domain login address not configured: Enterprise edition requires login address configuration. You can configure the domain login address in plugin settings before logging in.": "尚未配置專屬域登錄地址：企業專屬版需要配置登錄地址，可在插件設置中配置專屬域登錄地址後登錄。",
  "Go to Settings": "前往設置",
  "Restart Now": "立即重啟",
  "Later": "暂不重啟",
  "CodeBuddy recommends restarting the editor to enable a smarter code completion and next edit suggestion experience. Would you like to restart now?": "CodeBuddy 建議重啟編輯器，以開啟補全推薦的全新體驗。是否要立即重啟？",
  "Unable to {0} {1} directory. Please check {1} directory permissions.": "無法{0}{1}目錄，請檢查{1}目錄權限。",
  "User Rules": "用戶規則",
  "Project Rules": "專案規則",
  "Read": "讀取",
  "Write": "寫入",
  "Context limit exceeded": "上下文長度超出模型處理範圍，已自動總結歷史對話，正在繼續處理你的任務…",
  "Please resume the unfinished tasks.": "請繼續完成未完成的任務。",
  "Fix with CodeBuddy": "使用 CodeBuddy 修復",
  "Add to CodeBuddy": "添加到 CodeBuddy 對話",
  "Search for": "搜尋",
  "Project Skills": "專案 Skill",
  "User Skills": "用戶 Skill",
  "Import Skill": "導入 Skill",
  "Edit": "編輯",
  "Delete": "刪除",
  "Define personal skills for use in all CodeBuddy project environments.": "定義個人 Skill，在所有 CodeBuddy 專案環境中使用。",
  "Take effect on the current project, helping CodeBuddy understand your workflow and follow the project's conventions.": "在當前專案中生效，幫助 CodeBuddy 理解您的工作流程並遵循專案約定。",
  "Skills Management": "Skill 管理",
  "Skill file not found": "未找到 Skill 檔案",
  "Failed to open skill file": "開啟 Skill 檔案失敗",
  "Skill deleted successfully": "Skill 刪除成功",
  "Failed to delete skill": "刪除 Skill 失敗",
  "Skill updated successfully": "Skill 更新成功",
  "Failed to update skill": "更新 Skill 失敗",
  "Skill already exists": "Skill 已存在",
  "Skill created successfully": "Skill 創建成功",
  "Failed to add skill": "添加 Skill 失敗",
  "Select Skill Folder": "選擇 Skill 資料夾",
  "SKILL.md file not found in the selected folder. The folder does not conform to the skill specification.": "所選資料夾中未找到 SKILL.md 檔案，該資料夾不符合 Skill 規範。",
  "Skill folder \"{0}\" already exists. Do you want to overwrite it?": "Skill 資料夾 \"{0}\" 已存在，是否覆蓋？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Skill folder \"{0}\" imported successfully": "Skill 資料夾 \"{0}\" 匯入成功",
  "Failed to import skill folder": "匯入 Skill 資料夾失敗",
  "This task has reached the 100-request limit and is paused. Reply \"continue\" to resume.": "當前任務的模型請求已達到 100 次上限，執行已暫時暫停。如需繼續，可直接回覆「請繼續」。",
  "This will discard the changes made to {0}. Do you want to continue?": "這將撤銷在 {0} 中所做的變更。是否繼續？",
  "This will discard the changes made to all selected files. Do you want to continue?": "這將撤銷在所有選取檔案中所做的變更。是否繼續？",
  "Always allow": "總是允許",
  "Upload extension logs": "上傳日誌",
  "Uploading...": "上傳中...",
  "Upload failed, please try again later.": "上傳失敗，請稍後重試。",
  "Upload successfully!": "上傳成功！",
  "See More": "查看詳情"
}
